★ios 13.1 全球恐怖災情大集合！

完全冇事

bug 王？

老貓今鋪有效率🤣

929 + 101 聲援新疆！
將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)
(急需幫手整poster!!!!!!)

集合地點：
929 sogo 門外 1:30pm集合
(静坐後3pm join遊行)

>>>快d入下面個group 俾意見
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

快d入tg group
快d 入tg group
快d 入tg group

有冇人同我一樣用數據上唔到ig 要開wifi先上到

呢幾日用數據勁唔穩定，都唔知係個台衰定電話衰

更新完收到whatsapp 但隻applewatch唔會有通知
好撚On9

手機重開機就會有返

直頭白蘋果

我用developer beta 都無咁多bug

今朝搭車都冇事，返到公司更新咗13.1之後就用唔到數據

暫時冇問題

加唔到Apple pay

好恐怖

差不多 一樣都無......ix

6s冇事

xs冇事

11 pro 無事

11表示有接觸既都冇樣中

我幾部都冇問題喎

係wifi call有小小問題其他都無事

電話WhatsApp 唔識響

橙

一樣問題都無

咁多痴線佬

黑布矇眼+ poster/片好work!!! 一定make到noise

不過真係會好冇安全感

pro max 有事

你D bug list 好多都係line

台灣仔 on99

lm

更新左半個鐘，仲卡住個白蘋果轉轉下

全球=台灣

IPhone X 路過，13.1， 順暢用，冇問題

乜事都無

又話蘋果好好

隔代順

ifandog

等於藍絲話 政府好一樣

Apple music成撚日hang機
利串6s

多謝老貓幫手check bug

厲害了，我的果

XS MAX 升完係就係順暢，不過今朝用用下兩次黑畫面，一次hard reset，一次自己resume，之後sofar 都正常⋯
3D touch 壽終正寢囉

屌佢老味呢樣野真係岸撚鳩鳩，我仲指意佢玩咸驚大細力摔個mon條女有不同反應架麻

11升完無問題

用緊11Pro升咗13.1，頭post講嗰啲問題唔覺有，同13感覺上差唔多。

same here , hot spot dead ....

連登儲存圖片之後出唔返去

有冇8仔同我一樣 用數據連唔到APP STORE 要用WIFI先得

好彩仲未更新
原來係伏

好快咁掃相簿look到最上 / 拍一下mon最頂個位想快速上頂
會彈app

得第二點中左，13同13.1都咁

13.1 beta4冇事wo

Pro機有冇問題

7+ 乜事都無

更完又順又快左，好恐怖

fc

屌
X 升左好撚食電...

明明堆app出事係因為個app未update去iOS 13

標準答案：用家問題

完全無事

屌 叉電會叉叉下卡撚住咗唔郁

face id有事
屌拿星

唔係掛 反而衰過13

iOS 13 無咗safari長㩒refresh變desktop view?

我13都係咁 更新完13.1無事

Whatsapp搜尋唔到舊msg

我都係

無法檢查更新項目

Ip 11 updated 13.1, 無事。感覺上同13無咩分別

冇事喎

中左mo PTT 果個

11pro max唔知錯覺定咩 食電左 ios13螢幕使用寫5個鐘仲60%
Ios13.1螢幕使用寫5個鐘得翻30%

岩岩更新左真係無事

更新到未?

用到依家仲好正常

whatsapp 開連登LINK只開到safari, 無得開apps, 有無得解決？

X乜事都無

等app store更新咪得囉新出係咁

App store更新？

11pro 不停蘋果轉

Volume+ 一下，再 volume- 一下，禁實 power 就可以reboot

我遇到同樣問題，reboot完發現冇up到13.1，之後用itunes up

我都係呀
reboot完仲係ios13
我ipad無事 唔知點解iphone就咁

有無人用緊promax
個相機好似好lag咁
但轉去錄影又唔會

喺連登回覆po加表情公仔再插字都插唔撚到成日㩒到個公仔

如圖

iPhone 8升完13.1倒水電
有冇相同情況？

繼續等下個version啦
穩定先升

same

呢度 一啲都唔流暢好似用緊an機咁

我叉叉下電變左白蘋果..想問下可以點呀..

Iphone7plus 個wifi 㩒熄左，但之後自動開翻，去設定㩒wifi無反應，有無人係咁？

用wifi上唔到網 屌佢老鼠

又話13.1 fix bug

［10月1］［超認真］ 請盡快傾好10月1詳細計劃

- 分享自 LIHKG 討論區 幫幫手睇下

岩岩睇睇下Hand機 主畫面bar無反應 斷埋AirPod 再跟手熄埋機cls
用左咁多年Ip第1次有一連串問題

我個問題係d gif相放起share folder度，send出去變咗圖片，定格咗唔識郁

Iphone X用家，冇問題

咪就係
好似用緊啲千幾蚊機咁
好撚炆

11pro max乜事都無

ios13.0有時會彈app，最明顯有bug係photo app多相嘅folder撳頂頂飛上去會彈app
但13.1已經fix咗，仲有animation明顯順咗

光復香港
時代革命

冇問題喎

利申:AN狗

iPhone X 更新完好慢 好lag 電冇得好快

一樣 仲要開app store要用wifi先得

等幾日先la

仆街 更新左

8plus解鎖成日彈個wallet出黎

香港人
勿忘初衷

明明就line問題 on9

一碌上就songlist 一碌下就player
間中變左咁

今日6個鐘冇用過電話，由5X%跌到落2%最後收埋皮

Airdrop都開唔到

iphone11用家

7 plus
屌唔知做乜柒冇啦啦個os反應勁lag
之後個機背勁撚熱
屌你老母個os好撚窒呀

Reboot

話唔定13.1之前仲多bug
不過我部ipad升咗上去都so far so good

冇事

13=shit

Ig 無通知顯示...

有啲app 打字 kaiboard 唔喺default
要手動轉返

打機快熱咗好多 本身已經好撚快 iPhone X

whatsapp 通話冇消息，通話中條綠色Bar有時唔見左收唔到線
唔同App播片成日有問題

x2
尋晚試過又不停轉蘋果，最後好彩出到去

巴打而家點？用番13.0？咁有冇異樣？

用itunes up左13.1，快樂使用中

有時lock screen會無聲

我用緊iphone X, 電話來電鈴聲冇震動，已經做咗hard reset, 每次做完之後頭一兩個來電就冇事，之後又變返冇聲，求救🆘😫😫😫😫😫😫😫😫

7p冇事

目前使用狀況都正常

中左

8plus update完倒水

一樣

7plus 倒水咁倒

我都係 反應勁慢
開唔到facebook會白畫面
點搞好

我想問呢之前係whatsapp入面大力禁個對話會出左preview出黎
而家好似用唔到?

喺aA嗰到

Emoji飛咗上去又點計

瘋狂hang 機要hard restart
早知唔up

無3D Touch既機就無

WhatsApp call成鳩日斷線，之前用Android都無咁樣嘅

we7 閃退 好事黎

Gmail app 回email 變咗空白

11pro無咗？ 因為用xs都有 11pro就用唔到